人民日報—中方考慮向美國黑人提供政治庇護

G持

老鹹認同

老拾認同

老閪認同

老檳認同

愈嚟愈以假亂真

老淫認同

老鳩認同

on9反制

老習反對

老天認同

第一次認同老納

老芝認同

各取所需，香港人換美國黑人，中國又成最後贏家。

+1

ok

考慮接受美國黑人難民

老杜認同

哈哈，上次武漢肺炎先搞到班黑人屋企都返唔到，邊個黑人信就好笑，跟本講歧視支那先犀利

中黑j結

我願意用中國籍同美國黑人換美國籍
各取所需

強烈支持

老基認同

老俊認同

中共智囊

係又唔錯啊，難得有人拿屎上身，唔好得把口

老諗認同

強烈歡迎黑人落嚟食支那女人

老母認同

中國更加無人權 更加歧視黑人

老梁認同

然後驅逐

Once

老中認同

香港人同黑人交換

干涉內政
美國要嚴正交涉

以為真

先制造分化面，分走黑白，再用Antifa制造左膠，然後就係一成不變嘅道理，敵人的敵人就是朋友，咁樣助大自己

如果成功後，過多幾年，呢班盟友又會被孤立出嚟做對立面，然後再剷除，成個手法好低椿

老鼠認同

好

老吹認同

老鳳認同

老支認同

老大認同

老黎認同

老i認同

話向美國人提供庇護就係識玩，話向黑人提供庇護就係人人都睇到的明顯分化，白痴。

光復美國 黑人革命

老德認同

快

good idea

老鄉認同！

敵人的敵人就係朋友

老柴認同

支持

留俾譚德塞先

CLS

有無人fact check左？

好多五毛渦哩個po

放心，中國死左人係無人知既

美國佬免費出機接送
即時生效

李克強表示中國有六億人每月收入一千
中國你不如搞掂自己先

gogogo

我記得上次大陸廣州好似話歧視黑人渦
你仲好意思講

老堅認同

支持！國家真係強大啊！

多謝提供笑話

老黨認同

建議廣州接收廣州市民有福啦

點止歧視, 圍毆用鐵通打到殘廢, 有人up左條片上公海啦

咁快忘記廣州迫害30 萬非洲黑人亞非拉同志！
美國暴徙搶掠大電視手機電器，但冇人搶華為手機

支持。 納弟好正

老美認同

去支那要用華為手機，美國黑人說不了

快点呀

華為會爆炸。就算搶都係當petrol bomb

老艾認同

然後黑人就會解決中共

已經同北韓，伊朗通電話

老北認同

班白鬼多謝哂
黑鬼去咗中國好食好住配給埋支那妹 快點去

如果成個非洲嘅黑人全部去晒支那
唔知會點呢

老處認同！

老濕認同

老檸認同

老舉認同！

老何認同

有冇source
想擺上Reddit

老社認同

唔好唔記得支那人點侮辱你地

呢個好笑

可以打nba 了

墨仔有無份

老喇認同

老J認同

老處認同

Lm

堆黑人之後去到廣州，賓館都唔俾住，趕曬出街話有病毒。

廣州唔認同

Once go black

反而我有興趣想知啲黑人點揀

老傻認同

支持國家隊!

佢地一早就話想黑人移民入去啦

老毛認同

老仙認同

送撚晒廣州咪岩 咁多黑人

老jey認同

美國心諗快撚D

老如認同

支持黑腸殖民中國,中出餵飽所有支那囡囡.

譚德塞快d申請

廣州仔心諗：「吊你老母」

講得出、要做得到

廣州三元里收咗好多美國黑人啦！不過山寨版

Fact checked
人民日報—中方考慮向美國黑人提供政治庇護

老頭認同

千祈唔好放人飛機

努力爭取全國平均陰莖長度標升

吓條link同哩個po一樣
你玩緊膠？

班黑人寧願做黑奴都唔做支那人

過去中國做黑奴

老司ok

老P認同

識玩

黑人兄弟表示

人大通過美國黑人政治庇護方案
用愛與和平與美國黑人共同分享中國的偉大

成堆地球毒瘤係強國練蠱

老豬舉腳贊成！

直必腸

一定多黑人想留係到

老R 認同

嘩正呀
黑人換香港人
老美可能舉腳贊成

啱啦 班黑鬼咁憎美國 過中國住啦
感受下習爺爺嘅溫暖

好感動，送晒去北京or上海

老滄認同